有冇人期待美斯同C朗將來做領隊再對決？

無

咪

鬥到上天堂/地獄都仲鬥緊

期待你同鮑姐再對決

喺中超同美職對決先係證明自己

想佢地一個教皇一個教巴 再鬥過

兩個都唔識波 點做領隊

一個屈身體質素

一個屈個人技術

C朗已經做到

提子有出佢就對希臘都輸
提子唔出佢就贏埋法國(兩年後嘅世盃冠軍)

美斯=新哥帥/施丹
無球員敢唔服
戰術大師
C朗=高普
淨係識熱血鳩叫

兩個都唔啱做
美斯太毒
C朗太自我中心

原本諗著佢2個仔鬥 但得呀朗個仔好似踢得下

美斯：屌你老母 呢啲波學我當年咁扭入去咪得 /引多幾件過黎先交出去呀嘛
C朗：射啦屌你老母 學下我當年係咪都抽過去先算呀嘛

見到班傻閪仲貴過自己

未來top3領隊：施丹 蘇斯黑柴 卡域克

牙朗個仔好似勁過佢老豆

嗰一億係投資
買牙朗個仔攞盡所有u隊獎
大個就即插即用
當佢35歲退休 用足廿幾年
仲賺過曼聯賣牙朗筆數

屌奶星 如果今年c朗留翻係bench提子咪可以拎埋世盃 仆街c朗

去日職 搵埋小白再對過

美斯成個中前場都踢匀曬咁制
每個位置都係世界頂尖 甚至最強
翼鋒>逆足翼鋒>假9>中場派牌
做教練仲唔係世界最強進攻教練?

球員做到佢要求先算
屌柒d球員後生做唔到佢一個扭六個
大牌球星就要做到對利雲特第一球咁 後眼傳波俾蘇9

美斯: 我唔係針對你 我係話在座咁多位 都係垃圾

美斯毒撚格點做教練

美斯：射啦屌你老母 一腳抽埋去咪入
唉仆街啦 喂球證！要換人呀 換條撚樣落場我上場